{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73890&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션소풍"
    },
    "text": "楊平と驪州が出会う南漢江沿いに位置するこのペンションは、ただ1チームだけに提供される特別な宿泊場所です。 フットサル場、セミナー室、バーベキュー場など様々な付帯施設がご利用いただけます。 周辺には野花樹木園が車で24分、驪州堰が車で29分、驪州陶磁器アウトレットが車で30分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われます。 客室は禁煙で駐車可能です。 フットサル場やセミナー室も利用可能で、バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルする形で運営されています。 木の薪は小型の熊手に30,000ウォン、大型の熊手に50,000ウォンで、バーベキュー場は当日現地で決済されます。 最大人数を超える場合は宿泊が不可能で、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、客室内にペットを入室させることができません。 客室内のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して排出しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは南漢江沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場、セミナー室、バーベキュー場など様々な付帯施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には野花樹木園、驪州堰、驪州陶磁器アウトレットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や費用はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルする形で運営されています。 木の薪は小型の熊手に30,000ウォン、大型の熊手に50,000ウォンで、バーベキュー場は当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "何人以上での宿泊は不可能ですか？どのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊が不可能で、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、客室内にペットを入室させることができません。"
        },
        {
            "question": "客室内のイメージは実際と同じですか？利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "客室内のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 550
    }
}